你覺得幾錢先算係搵果小小錢扮曬野

得幾十幾百萬扮曬野果d

查查 條窮撚 食生叮雞儲錢

推

( Show Blocked User - 連登教主 )